前政治部黑警話港人爭取反送中係無良知

屌你老母黑警散仔仲要著件假polo扮飛虎

利申: 借account

呢d人真係會俾雷劈